台北行政院長：交出陳同佳把送中合理化

對於特區政府願意協助台灣殺人案疑犯陳同佳投案，在台北，行政院長蘇貞昌說，香港特首林鄭月娥背後是大陸，過去都不理會台灣一再要求司法互助，現在卻企圖把陳同佳送台灣，來讓送中條例合理化，現在香港民眾這麼反送中，呼籲林鄭月娥好好聽取香港民意，回應要求，不要做這種政治操作。蘇貞昌表示，香港人殺香港人，現在人在香港監獄，林鄭月娥卻不辦，過去台灣政府一再要求司法互助，但現在突然改變態度，這是非常詭異。而內政部長徐國勇說，台港須有司法互助協定，才能根據犯罪地審判，且屬人主義優先，並無雙重標準問題。另外，陸委會批評港府強調陳同佳案只有台灣才有管轄權，是因為港府將台灣視作大陸一部分，形容港府做法矮化台灣。

2019-10-21 13:43:04

提大家今日有咩活動 10 · 21
-----------------------------------------------------------------
19:00 - 23:00 毋忘721 元朗恐襲三個月靜坐
- 18區黨鐵站大堂

#39mRunFor721 全港和理跑
- [時間地點不限 跑步計時39分鐘]

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦

不如這樣
給林鄭跟陳同佳各一把搶
兩人對決
3
2
1
bom bom

推